仆你個街，Firstrade 壞左呀屌

仆街！

CS都係

輸少啲

牛牛又贏

Sofi都係